點樣取消Twitter帳戶

Deactivate

特朗普腐敗政權

狂出tweet撐侵

正途

轉頭象做trump

Deactive + 唔login 30日

👌

我都要取消
Twitter 呢啲垃圾平台就留返黎比啲小粉紅自 high啦

終於取消左